同緊男神飛的，有咩要注意

佢仲幫我扣好安全帶

[區議會|選戰]有個傻仔幫近千位候選人分黃藍假獨立

夠鐘訓啦

屌你老母

你甩咗p?

P牌仔又想搞分化？

係

勁

p牌仔

屌講乜撚嘢五大訴求

中計

你係根根根 定 車頭大燈？定根本同一個人

5毛想分化？

吹牙-.-

P牌

係一個信念

即係同一個人啦

gay